你地會係邊度放售相機器材

屌你

葉蛇的老鏡世界

各位連登巴打
一齊離開連登轉去膠登傾啦喂～

梗係肥花，我放過幾部問題機。